[9月22和你Suck道歉啟事]

我真心想同所有受影響旅客講聲
唔好意思!
🙇🙇🙇🙇🙇

順便提醒廣大市民最好係遊行12點鍾之前就到達機場，之後可能會塞到入唔到。

請大家幫手share及早提醒當日旅客🙏

推

阻住你去旅行，唔好意思呀!:~(

阻住你去開國際會議，唔好意思呀!

阻住你返工，唔好意思呀!

阻住地球轉，唔好意思呀!